win10 睡眠後一直自動開機

好耐之前已試過一次 誤打誤撞KO左

今日鬼掩眼唔小心撳左睡眠
都冇一秒佢就自動醒返

入到去熄機選項變晒做更新及關機/重新啟動
咁我撳更新及關機啦
不出我所料又自己boot起左
到以家都熄唔到

再撳多左兩次睡眠
chok到個icon由更新及關機變返做純關機
都唔得

我唔想斷佢大電呀
又唔想開箱熄機箱燈 唔治本唔做

唉屌聽朝先搞 on79

裝 Linux 夠治本